點解要跟蹤保安？

我先假設片中嘅的而且確係陳同學

有啲人話行為古怪
的而且確係好古怪
但造成古怪嘅成因未必係食咗藥
我覺得佢係
跟蹤同觀察嘅行徑嚟
佢係搵緊個保安巡走路線同觀察緊
亦都嘗試輕輕力接近
所以除鞋（自己試過）
至於點解會落咗街我就唔知唔想亂咁估
但明顯係搵緊個保安

[twitter攻略] 增加大量外國followers

有道理

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

會唔會其實唔係「跟蹤」緊保安?

會唔會倒轉，係保安要睇住班狗拍假CCTV啊？

推

都有可能，不過唔多似
我覺得佢係觀察緊個保安會做啲咩
直覺覺得
四條帶變兩條帶。。。
同個保安有關或者幾乎有關
所以佢跟蹤個保安觀察佢有咩反應同講咩
直覺個保安一定知啲嘢

pish

終於諗通陳彥霖點解係學校除鞋

呢個有保留
是關上佢神情比較輕鬆

神情 動作 等等都好奇怪，真係好難解釋

仲講緊四條帶兩條帶
唔好再傳啲錯誤訊息
個條係佢個吊牌嚟
睇清楚條片先
成日講冇咗兩條帶好易有人誤會

我應該講清楚啲
冇係CCTV出現個段時間